====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Voici donc le fourmillement de l ' agglomération parisienne réduit à ses principaux éléments : un tiers des déplacements est constitué par les migrations alternantes;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

